（突發）容祖兒在跑步機上 呼籲罷工

來罷來罷 來罷來罷

此post不推！

笑咗